關於情緒病。。

咁我就係一個抑鬱症患者(之前睇精神科個精神科醫生講既)我個人黎講就唔覺得自己情緒有問題既。。社交方面亦都唔算好差。。當時醫生話叫我食藥。。咁我去睇之前有上網睇過關於情緒病既資料 好多人話食得個d藥多個人會變到呆下呆下咁 同時我都唔想用藥物令自己變到唔似自己 所以就拒絕左。。 但係最近發現自己情緒好唔穩定。。成日諗野會無啦啦好負面 成日會無啦啦唔開心 無啦啦喊。。所以想話係咪應該試下用藥物黎控制自己。。我想問有冇巴打身邊有朋友/本身有情緒病 而又一直用緊藥物控制 想問下食得藥多係咪真係個腦會越黎越遲鈍同會變得呆呆逗逗咁 唔知點解望住個醫生係咁推薦我食藥硬係覺得佢想呃我錢咁

應該唔會呆呆地wor
情緒病多數都係食血清姐
鎮靜都唔會成日食啦 最多咪夜晚食sleeping pills